承上題，有冇高招可以過過小弟如何擊退班厹同明確地插旗?

點解啲厹可以做到咁出面?

點樣做得出面而不失大體 而又好warm好sweet

恒管